占士第4節炒籃11次創造其職業生涯單節炒籃數記錄

又一神紀錄

留力

笑撚咗，季初我話占士啲體能真係下降咗，真係老啦，仲俾人話年年都係咁講，明明係留緊力。根本啲人冇睇波係到扮晒野

如果射50球入39 miss11都唔錯啦

這場比賽是在紐約當地時間中午12點開始的，也是占士生涯打過最早的一場常規賽。對於一個每天中午都必須睡午覺的占士而言，在這場比賽里出現狀態的失準情有可原

15中4

同Harden差唔多

大帝午睡時間黎打波，明迫害占士

輸給紐約人後，湖人在今夏選秀大會獲得前4順位簽的概率來到了13.9%，獲得狀元簽的概率則提升至3%。目前湖人和西岸倒數第二的灰熊相差3個勝場，如果湖人繼續輸球，掉到灰熊後面，那麼他們獲得狀元簽的概率將提升至9%。

今年暑假大把時間睡午覺

無playoff mode差唔多啦

要拍space jam

仆街聯盟成積最撚屎嗰隊knickers都輸

有第一人都要tank
笑撚死人咩

湖人下緊好大盤棋

下季狀元加第一人

破左湖人名宿高比紀錄未?

no la，照慣例，會用狀元嚟trade粒星

笑撚死
第一人要爭狀元

比我就留狀元，換走占士，保未來

西岸賽程令佢吃不消

為個仔係LA搵學校都令佢吃不消